有冇人覺得肚臍堆毛好麻煩

搞到冇得着露腰衫

剃咗佢囉

屎眼毛先麻煩

生得勁快 要日日剃

男人老狗着咩露臍衫

gay

有冇lin 毛

點會冇
不過lin毛冇肚臍毛咁麻煩

心口有毛
正